Postanvl. Jurjevsk. vo..sk. Kris. avo 11 nojabrja 1916g. nasnotšen bratu Mupsja? Emili Ketsas? ... pradov? poso...ije - ob... ujezdn. ot. 6 fevr. Nr 1064.
[Pöördel aadress:] v StaroVrangeljsk... Volostnoje Pravlen... Nr 280 Gr. Jurje...  [postitemplid]
 
Arnold Johann Eduard Petsmani Mari ...
3 detsembril mehele lo... Juuli - 25 a.
tütar 1a.
Arnold Jani p. Liblik 29. dets 1915
isa Jaan - 62a ...
ema Liis - 60a.
